是日靚午餐 意大利西西里青汁焗美國雞上髀 配 爆汁芝士腸著仔沙律 伴 青檸蒜蓉汁 （附是日靚甜品）

另附是日靚甜品

有冇百里香新facebook

百里臭

臭定世一

乜嘢係著仔？

BBQ

爆汁芝士腸

非

新會然

食評呢？

甜品

雞皮好香脆
雞肉好嫩滑
但係著仔有少少唔夠軟
睇埋個甜品對眼好c伏

打後腦真係好c伏

食完甜品後腦好c伏

個延腦好c伏

條腸去左邊?

仲有冇甜品圖好正

碎咗

留d聽日放

咁少野咁既

塊雞好大塊，成半個狗兜

啲著仔都半個兜

加埋餐湯、餐茶，其實好飽

老闆做咩改咗名？
太耐無留意thanks

E變常規？ 唔掂喎